有冇移左民去英國既葡藉香港人?

點先可以拎到良民証....
驚慌果邊話我冇政府要求良民証既文件, 唔做比我...
但係我英國搵工又要我交香港良民証
驚慌果邊又唔接受工作原因申請良民証.....

咁你咪俾文件人地

咁咪答班popo話移民囉

本身葡籍而家想移居英國,咪話英國當局要埋香港個良民證,到佢地唔出

問過popo
一定要由任何政府出既文件, 要求良民証佢地先會做
因為我拎葡萄牙護照, 可以直接去英國定居, 所以我冇任何英國政府要求良民証既文件. 所以佢地唔受理....

Oh shit, 唔記得英國無出信等你用黎拎良民證添